係咪打過去財務公司都會花TU

一陣見工，等死

屌你打去做乜撚先，你打去然後話打錯，唔通佢計鳩你咩，講清楚啲得唔得

係
有 fd 試過

No
打去玩電話

我有submit過申請
但最後冇借

我都試過幾次 最後都無借到
依家我TU G 以後都唔知點算

G=?

尾2定尾3個級數 唔用幾年時間用信用卡慢慢整返靚佢
以後借貸都唔洗考慮

一問過借錢 借唔借都會花Tu 架

花成點

學生手痕㩒過銀行ebanking入面借錢
但學生根本借唔到銀行都花左tu

呃水吹同女女 都花TU?!

點查?

銀行喎 tu實有record 但嗰陣唔知㩒下都會有

一接通果下就花

乜春

玩完

你問過借錢 佢都會有段聲明既 其中一款就係同唔同意查你tu 只要有銀行或財仔查過 你tu都會有紀錄 同扣分

咁誇張我試過cash dollar 換現金卷唔小心換多咗張搞到負cash dolloar, 第二年年尾先收返我錢又計唔計

會唔會唔請

唔好有誤會, TU係睇你係咪有借有還, 你唔用信用卡, 佢睇唔到你還款能力有改善, 反而一路唔會升

要升番TU, 任何借貸都唔好遲還款

利申: 15年因為成日遲交卡數曾經跌過去G, 兩年前已經去番A

你見工關tu咩事

就算扣過都有得升番所以唔使太擔心

想問下環聯果個免費自查tu會唔會引致花底
大學有兩三期簽咗唔記得交卡數
拖到比人罰錢
一直驚會影響第日買樓

申請過就扣分
唔理成功失敗